在此請求大家向身邊警察同政府工的朋友 全面割席

在此請求大家向身邊警察同政府工的朋友 全面割席
這件事是半步不讓

務求做到過街老鼠 人見人憎

4個字 朝廷鷹犬

An eye for an eye 黑警正仆街

消防都要屌？

黑警only
政府工係無辜既
工務員都有集會支持

只屌警察
同埋林鄭嘅施政班子呀
唔記得其他政府工嘅朋友都有幫過香港人啦咩？

咪撚on9 將公務員權力送比上面

負皮，
上一頁

政府工 2號果日先走出黎

樓主又係鬼黎，係咁叫人同公務員割席

露曬底喇阿sir

而家係12號 佢地一日唔罷工 一日做唔到政府停止運作

呀sir唔洗將公務員同你地警隊綁埋一齊喇

無公務員撐警呀屌你老母

P牌仔 此po已完

唔該大家唔好再推廢post，一係就不推文

但佢地仲番緊工。有升級行動？

22年啦。呢班人hea足22年 每年R人工加 有咩output?